# Este es un archivo Markdown. Esto es un título.

* Esto es un item
* Acá abajo viene código en python:

```python
for i in range(120):
    print('Hello World')
#Esto está piola

for i in range(10):
    print(i**2 if i%2 == 0 else i)
```

Esto se va a ver como un [link](http://www.google.com)
1.  Esto obviamente es una lista numerada

Latex anda?

\ 

$\frac{\partial \gamma}{\partial \beta}$










<img src="https://render.githubusercontent.com/render/math?math=e^{i \pi} = -1\\ frac{\partial \gamma}{\partial \rho}">


